（討論）或許關於罷工最低成本做法建議

我覺得應該有手足提過，但再傾下
我同意鄭立，罷工要罷得岩同運用槓桿。以下係想法：
第一，只發動鐵路及巴士司機罷工一至兩個月。
第二，其他行業不參與罷工者捐人工既1/10去罷工基金。
第三，以罷工基金提供所有參與罷工者月薪既2/3 or 4/5人工，要維持到最少三個月，以便保障他們生計，同時吸引剩返果班藍職員加入，因為我信佢地唔會同公司博命，實會貪小便宜。咁會強化成效
第四，整個罷工過程，其他人唔洗罷、唔洗抗爭、唔洗不合作，照搭車返工，平日揸車果班都去搭車，令僅有既交通工具更塞。同時你合理地返唔到工或迉到....

我估咁樣兩個月都好夠。請大家唔好再理何生一齊傾，歡迎不同意見討論。

11月9日：7區開花！香港人反抗！

有冇人同我一樣淨係睇到個迉字

自推

自推2